# spring-boot-starterx

1、spring-boot-starterx-monitor

自定义 spring-boot starter

Annotation @Monitor ElementType.METHOD

输出：

方法名称；方法参数；执行时间

使用：

在Spring boot 项目中直接 maven pom 引入依赖

<dependency>
    <groupId>org.windwant.starter.monitor</groupId>
    <artifactId>spring-boot-starter-monitor</artifactId>
    <version>1.0-SNAPSHOT</version>
</dependency>

然后在需要监控的方法上面注解：@Monitor




